開銀行戶口問題

HSBC同恆生有冇話開戶口嘅時候一定要擺幾多錢入去先俾開

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

10000?

唔係話免最低結餘咩？

有冇近期開咗戶口嘅巴打

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

HSBC 8月開始無最低存款要求, 但開戶就唔清楚, 打電話去問問囉
最多存入去然後即時提返出黎

開戶口唔係唔關事㗎咩

佢免得你最低結餘咁你唔放錢佢吹你唔漲
利申我都打算開

打咗 佢係都要我打銀行戶口號碼

又好似啱

求其擺五百都得啦

真咩

上年開綜合戶口，都係攞五百去擺
開完至用ebanking由本身個statement account搬錢

唔該巴打！

Hsbc 開戶要入3千

巴打啱啱開過嚟？

岩岩打左去問 開設新戶口 (852) 2233 3722

即時有人接聽
佢話身份証+住址証明+2000港幣, 可以開到提款卡戶口
如果你2000都無, 咪學巴打講, 帶500去試下
如果都有疑問, 自己打去問問, 呢個係開戶口專線, 即時有服務員接聽

唔該巴打！！！！！
Btw點解巴打你打有人即刻聽 我頭先打佢話要等兩個鐘先有人打翻俾我

利申痕身
而家係咪都係我果陣咁就唔知
我上年九月開話要入少少
咁係咁意入五百都ok
佢都有俾我時間落ATM撳夠錢至搞手續去開戶既

我呢個唔係24小時熱線, 係開戶專線, 可能怕有大客開戶, 咪會即時有專人聽
反正我打去就有個女仔聽, 把聲仲要又甜又好聽

上次佢即場叫我入銀, 我冇預到要入錢, 我就話我冇咁多CASH得100蚊, 要去攞錢先有
佢話唔洗好多100蚊都得, 咁我就比左100佢入

佢同我講返話幾多錢都冇所謂, FOR開通ONLY

我後尾都有打呢個,係個男人聽…